周子瑜+雞排妹 VS 蔡少芬+佘詩曼,你想中出邊隊?

=周+雞
=佘+蔡

想呃正評

子瑜加阿蛇ok?

台妹vs港女

雞扒加阿余得唔得，剩返嗰啲拎出去餵狗

唔知你假膠定真膠
宜家見埋啲殘體字真係笑唔落

周+雞 vs fyy+mmc 呢

台妹>>>>港女啦

子魚一個都够頂咁多個

加埋過百歲仲港乜女

港女有乜代表

雞排妹+mmc得唔得

四個一齊嚟

如果係選擇食女嘅話，當然係前者啦

後邊貪驅風？

定延+彩瑛

計全盛啦明顯

小朋友才會選擇

老餅留返俾樓豬啦 周子瑜都唔要 淨係揀雞排妹做性奴瘋狂中出佢

人地中国人喎 緊係用殘體字

㨂正評果d係青頭？ada同姣蛇好撚正

雞排妹/周子瑜+鮑姐 vs 後者？
大家點揀